1650 東鐵綫服務受阻

東鐵綫服務受阻

此訊息發放時間 : 2019-07-22 16:50

東鐵綫上水站附近的列車服務受阻，請考慮使用其他交通工具。我們會盡快提供進一步消息。

西鐵話上水站有人入左路軌

屌。。。咁多人收工佢先搞d咁既野

MTR Service Update
@mtrupdate

1650 上水站有乘客墮軌
東鐵綫列車服務暫停
請改用 其他交通工具

不合作運動

跳軌唔好

RTHK : 粉嶺至羅湖及落馬洲站來回方向暫停服務